呢個時候就體現到儲蓄保險既重要性

連登牛市股神平時就牙刷刷
依家唔見你地出黎串串貢？
仲剩返幾多本呀

所以呢個時候就體現到儲蓄保險既重要性

識玩嘅一早走哂貨啦 賺緊幾十% 仲儲蓄保險呀

儲蓄保險買咗六年仲要負回報
另一份買咗廿年，實際回報同預期回報相差超過50%

搞緊笑？

人係貪心
諗住可以10倍甚至100倍profit

邊間呀，避開佢先

收皮啦saving plan養agent

個個都識玩就無股災啦唔識玩咪儲蓄囉

最出名嗰兩間A字頭，一間紅色一間藍色
你避都避唔到，間間都係咁

m 記呢？

股災係機構投資者出貨 散戶控制唔到 但可以控制自己風險

連登仔全部都係股神，點會睇得上saving 呀

每次大跌都有人吹保險

留番比樓豬買

死得仲快 輸錢要平倉仲要月供保險

痴撚線你儲蓄保咪一樣拎你錢去投資，而家個市差佢就唔會跌咩

真, 自己有買開都供左幾年, 出年有得揀囉錢走, 當打個和
有錢就身痕最後都會輸晒

秒

儲蓄保險hold d 咩貨先

其實係唔係唔洗理個預期回報
通常都只係派肯定個嗰回報？

千奇唔好拎呀

點都多過保證，因為保證回報仲少過定期

賺得仲多佐。。。
入佐TQQQ做對沖

本身頭10年都蝕緊個本

咁撚小架咩
咁最近睇We save個嗰3.1%幾吸引

樓主傻撚左吹奏儲蓄保不如做定期好撚過

收皮啦

上面講長期的保險，回報好浮動
wesave 中短期保險回報係固定，買得過

呢個時候平時冇呢個時候嘅喎

之前有Ching 話過m好似幾好 賺唔少

而家D定期息低到喊出黎
點解唔槓桿買儲蓄保?

定期基金點睇？

300入左aapl
跌左去邊

林作？

搵食過主啦 呃d師奶就得

讀唔成書嘅保險仔

Flexi growth 實現率幾多？

啱呀，侵侵賺落被登登敗一半都仲有10%

Qqq都只係跌到1月水平。當你sh派個倉揀熱門股，都只係去返2020年12月左右。
定期得2%，儲蓄保鎖死錢，仲要唔一定賺，好景個陣又一定無arkk升咁急。
後生仲有人生時間就唔好懶喇，儲保包你輸同輩

而家拎到咩?on99

不過我都有買啲儲蓄保當放少少蛋係另一個籃

事實上有d 人真係好懶同 risk avoid

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

拉

儲你老母閪咩
你老母生cancer呀，d錢攞唔攞到出嚟救老母？

負數個班，2021年先入市。今日要錢養家，斷保出血仲多，又要時間出金。

揸現金，一年入一次股市，hold三年都好過香港儲保啲回報。年輕人，自己上網做功課，back test一下兩年，三年

我媽：十幾年前開始供份儲蓄保，一個月供500蚊，唔覺唔覺已經有幾萬蚊

屌你老母係咪戇撚柒鳩？

嘩 你商業宣傳 ban得 我report了

你一個月就咁儲500落銀行
10年都6萬
17年已經過10萬

你買儲蓄十幾年先幾萬蚊？

佢：如果唔供500蚊使咗都唔知

放床下底好過啦on99儲蓄保

邊隻儲蓄保唔係買基金
有乜可能唔蝕
早果排上消委會隻隻都蝕到仆街
宜家轉過名又包另一堆嘢出嚟呃師奶

買嗰d即係承認自己係弱智
如果自制力低到咁，我都支持人買儲蓄保嘅

建議樓豬去庇護工場sell
呢度連登嚟，過主啦

廿幾年前資訊無咁流通嘅，而家就真係無可能買儲蓄保

識買梗係買p記啦

唔該唔好開唔關47人事嘅po 謝謝

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

英國保誠？ 實現率最低

連登日撚日都有post講儲蓄保
好明去baby kingdom啦

現金不足係窮人，因為窮人月供儲保，用盡現金，然後失業，又要月供儲保，無飯開，保險佬出金都要一個月後。

年輕人儲現金，讀書，上網搵資料，做back test ，2010至2020年一年入一次qqq都已經贏儲保。

要懶，又願意輸同輩就去月供儲保

屌，儲蓄保呃撚左咁多人既

樓主講嘅重要性其實係咩？

1. 儲蓄保險背後買緊嘅嘢係債券為主有些少係股票或者高風險投資，所以股市大跌咪會蝕少啲
-》咁其實唔需要買儲蓄保險啦，你自己本身個portfolio分散啲咪得囉

2. 儲蓄保險lock住d錢，逼你長時期儲蓄
-》如果你係一個冇紀律嘅人,都算有啲point。但係其實都可以用定期或者叫你家人幫你keep住啲錢/投資，其實都做到差唔效果。

保險就保險 儲蓄就儲蓄 個人睇法就唔好撈埋一齊
不過我唔係話唔可以因為儲蓄而買保險產品，因為有d所謂保險產品根本就無乜保險成分
最緊要睇住個保證回報，都會有d係買得落手嘅

樓豬係咪aa 狗

無人叫你唔走貨架，
早一星期走已經 汁唔小。
當垃圾股gme amc bb 等炒上天價，
股市又唔點跌已經估到 跌9硬

任何股票你肯坐十年都會贏

樓主想賣保險過主啦

就係月供50蚊，然後兩年後回報仲低過qqq。仲未計半年後，要套現，儲保流動性問題。

香港年輕人上網，睇下保險公司拎左你啲儲保去邊？
去左買股票，買債卷，買銀行定期。今日美國有不同asset class etf。要懶，甘心輸同輩就去開儲保喇。兩年後就知點解窮過自己同輩，因為又懶又蠢。

港股616得唔得

幾智障既保險狗先會講得出口

本身個50蚊做儲蓄，做後備現金，都好return過儲保。500蚊唔maximise去用，咁點解剩餘個50蚊唔捐俾弱勢人士？要俾保險拎你個50蚊去睹？

香港年輕人，美國etf一股一股買賣，仲要今時今日有0.5碎股。入面admin fee低過儲保，仲可以t+2套現。驚太集中就自已勤力啲買唔同asset class etf，買前去研究，就會發現香港儲保有幾貴。

傻9先買

原來係假膠

買人壽嚟對沖

正傻西，保險公司用你d錢買長債，你不如自己買喇 ，駛咩比人食

咁其實電訊台全部bam得啦

其實你份保咁好用，咁有良心益街坊，點解唔益埋cd rom。透明度高啲，保險業都多單啲。

Cctoy又極端化

月供2800都輕易跑嬴d保險啦 搵食行遠d啦

下點解

師兄 真風趣

係連登講保險

找死

買緊綠色果間既提子plan 但求唔蝕通脹only
另一邊股票蝕緊10幾個

你講緊投資單定係你自己股票倉

大生意黎喎

買儲蓄保險即係養間公司 呢個問題之前有post討論過 希望大家唔好中伏

醫保問題, 富衛agent請進

啲agent都俾人講到收哂皮 唔敢再sell

ban咗 冇咗個cm